有無人幫幫手叫南記開返間係天水圍

如果每日都食到南記酸辣就好了

狗食ga

天水圍食返大陸野啦

天水圍開多幾間寵物店賣狗餅好過啦
支那狗窮撚地方

天水圍就食返支那嘢啦

開馬鞍山先

開九龍灣先

食到厭
住西環

要攞回鄉證先入到天水圍

米線好好食